限制口罩出境

班人日日落黎搶，唔限出境， 班人幾錢一個都買，你有幾，佢買幾多。到時真係收皮。

好似限奶粉咁最多每人兩盒

兩盒咁多， 20 個都俾多佢

自推

自推2

自推3

自推4

自推5